美國Krispy Kreme推出優惠，只要接種疫苗，每天可免費獲得一個Donut直至2021年結束

Starting Monday, Krispy Kreme is offering customers an extra incentive to get vaccinated — a free Original Glazed doughnut to those who present their vaccine card at any Krispy Kreme store in the U.S.

And it isn’t just a one-time offer — those with vaccine cards can return every single day for free donuts through the end of 2021.

On its website, the company says those who want the free treat must present a Covid-19 vaccination record card indicating that they have received at least one shot of the Moderna or Pfizer vaccines, or the single shot Johnson & Johnson vaccine. The company will not honor vaccine stickers.

“Providing free Original Glazed doughnuts to those who get vaccinated is just another gesture that we hope sweetens people’s lives as the country accelerates to put this virus behind us,” the company said in a statement to NBC News.

Krispy Kreme offers up to four hours of paid time off to its employees to facilitate them getting vaccinated. The company is also planning on sending free donuts to select vaccination centers throughout the country in the coming weeks to “support health care workers and volunteers who are helping administer vaccines.”

“We all want to get COVID-19 behind us as fast as possible and we want to support everyone doing their part to make the country safe by getting vaccinated as soon as the vaccine is available to them,” Dave Skena, chief marketing officer of Krispy Kreme, said in a press release.

The offer is only redeemable in-store or drive- thru. No online orders or deliveries will be accepted.

Krispy Kreme is also offering customers a free Original Glazed doughnut and a medium brewed coffee at participating US locations every Monday from March 29 to May 24. The company hopes this will help “get their week off to a good start in these tough times.”

Krispy Kreme has 369 stores in the U.S.

打針唔死 結果死於糖尿病

氹小朋友咁氹

祖國無份

成本低得黎又做到pr

我好鍾意食Krispy Kreme架
一個可以食半打

Even Trump was vaccinated

咁都叫低成本？

但係應該會成功

cls 好想食啊

香港好似執曬

其實你平時走入去都9成送一個比你食咁制
所以今次你當0成本做pr咁制

一個可以食半打?🤔

以為剩係加拿大人先鐘意donut
利申: 睇HIMYM 學返來

香港齋賣donut養唔起間舖

香港邊度仲有返咁上下水準嘅冬甩食
原味冇撚得輸

咁着數

聖誕買一盒送多一盒
係常用既marketing strategy

金拱門仲唔學野？

睇錯做condom

咁都睇得錯

想移民了

我本身都唔鍾意食donuts

但original glazed 真係驚為天人
望落係好普通
但食落個種香甜同埋口感, 其他甜品真係俾唔到
再叵杯齋杯簡直係天堂級享受

但返到香港咁多年都冇食過
之前出差大陸有dunkin donuts 但完全唔係個回事
唔知美國dunkin donuts 係咪都係咁

平時都會送
佢收鋪果陣 會送多幾件 驚你食唔曬 唔變肥仔

打錯字, 加杯齋啡